有冇人係Wesurance呢個app買過保險？

我1月尾去日本旅行，所以想買旅遊保險。
咁岩上網search到呢個app。

我見佢可以係個app到買保險+睇保單，方便過網站買。

所以想問下有冇bros & 絲打用過呢個app？

推

賣廣告賣到咁出對

上moneyhero同aabest都得啦 洗鬼download app

係moneyhero / aabest網站買會好啲？
利申：之前去旅行不嬲唔買保險

其實大家都差唔多 但慳番唔洗down app